麻煩admin幫手del po

麻煩admin幫幫手del咗下面呢兩個po

香港共和國臨時政府約法（草案）

續：香港共和國臨時政府約法（草案） -- 香港共和國立國宣言草案（修正十版）

我誤判我行山我懺悔
而家唔係時候講呢啲
連美國議員都開埋金口我仲有咩理由唔補鑊